有冇人鍾意同其他國家既人比較收入水平？

好鍾意睇其他國家既收入水平跟住同當地人比較
計返自己香港人工係佢地既幾多PERCENTILE
我認自己廢要搵呢d方法打飛機

呢個係對比台灣既

咁你要計埋樓價

對比台灣 以為你話比美國嗰啲

對比美國會自信心受創

我只係會同黑警比
唔洗OT又輕鬆又穩定又收入屌打黑警 就係要寸7佢唔讀書先要跑來跑去OT 重點就係地位低過洗廁所嘅